{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007503",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 더핀란드펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせで2023年プールの開場日は7月1日から9月15日までです。 バーベキュー場の利用時間は制限がありませんが、午後9:30に炭火の提供が締め切られます。 予約人数に追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表を間違って反映すると自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキュー場の利用時間は午後9:30に炭火の提供が締め切られ、10時以降入室のお客様は炭火の提供ができません。 炭とグリルの料金は現地で決済し、追加炭の場合は追加料金が発生します。 炭、グリル、トング、はさみは提供され、バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があります。 メゾネットタイプの客室であり、児童および幼児連れの際は安全に注意してください。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で使用でき、プールは7月第3週から9月第2週まで運営されます。 水着などを着用する必要があります。 洗面タオルは宿泊客1人につき1枚ずつ提供され、余分なタオルは持参する必要があります。 利用時間は午前10時30分から午後7時までで、食事は周辺の食堂を利用するかペンションに相談してください。 駐車スペースがあり、ペンションの前には渓谷があります。 ペンションでは釣りと飲み水を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールの開場期間はいつですか？",
            "answer": "2023年プールの開場日は7月1日から9月15日までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は制限がありませんが、午後9:30に炭火の提供が締め切られます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の連絡は必要ですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の個人的な準備も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は現地で決済し、追加炭の場合は追加料金が発生します。 炭、グリル、トング、はさみは提供され、バーベキュー利用の際には火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用可能期間はいつですか？",
            "answer": "プールは7月第3週から9月第2週まで運営されます。 水着などを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗面タオルの提供はありますか？",
            "answer": "洗面タオルは宿泊客1人につき1枚ずつ提供され、余分なタオルは持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "食事はどこで摂ることができますか？",
            "answer": "利用時間は午前10時30分から午後7時までで、食事は周辺の食堂を利用するかペンションに相談してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースがあり、ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ペンションでは釣りと飲み水を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 713,
        "QA": 608
    }
}